## Опишите своими словами как работает цикл forEach.

forEach - метод для перебора массива. Это функция высшего порядка, она принимает как аргумент функцию, 
у которой может быть три аргумента - значение элемента, его индекс, массив. 
Необязательно вызывать все три. Она будет отрабатывать для каждого элемента в массиве.


